古天樂代言？

垃圾偽人一件 拉

佢個簽名勁似嗰啲一串串嘅薯片